請大家幫手檢舉呢個page 滿口歪理 影響緊你家人

請幫手report到佢收皮

push

push 2

push 3

push 4

得！

推啊

仲有陳怡 & 香港本土力量

Post 埋link 上來

滿口歪理同假消息二樣野, 假野就要report
藍絲channel block 不盡

檢舉左，推

done

thank you very much

推

地鐵 見到亞叔睇 simon

Report

每日一推

條條十幾萬view呀

reported
不過屋企人冇睇

reported , 為獨權國家、製造有利時事評論新聞導向、對爭取普世價值既人類構成危險